警方接獲市民報案 稱南生圍發現疑似盛載機油膠筒

民主黨立法會議員鄺俊宇表示，昨日收到市民舉報，表示於南生圍發現一個載著疑似機油的塑膠筒，擔心與早前發生的火警有關。鄺俊宇指，該名市民已經報警，據悉警方已向他錄取口供。

警方回覆查詢時表示，已接獲市民報案，表示於南生圍發現載有液體的塑膠容器，警方已檢取證物作化驗。

南生圍上星期接連發生火警，消防經初步調查，相信起火原因有可疑。警方將火列作縱火案處理，暫未有人被捕。

無可疑 close files

拉得到人又告得入我出旺角大嗌毛主席萬歲

話時話，朱西迪有冇出聲

到時求其拉個放火既就當無件事

有

Source:

點會唔出聲
反正點入罪都冇可能告到七叔

最多咪比幾條白粉友你拉

實捉到你

講真果句, 就算警察捉到人, 連登仔都唔會信

就好似幾年前 劉進圖被斬, 警察捉到兩名黑社會刀手
兩名黑社會刀手 已經承認係自己做到

但當時高登仔 又話係做show, 凶手另有其人

放火MK出現

刀手為興趣斬人

四宿: 未驚過